\documentclass[12pt,a4paper,eval,firamath]{nsi}
\pagestyle{empty}\begin{document}
\titre{Interrogation 04}
\classe{SIO1}
\maketitle

Donner les valeurs des propositions suivantes en justifiant :\\

$(3+4=8)\Rightarrow(1+1=2)$\\

\carreauxseyes{16.8}{2.4}\\

$(3+4=7)\wedge (1+1=3)$\\

\carreauxseyes{16.8}{2.4}\\

En utilisant les tables de vérités, montrer que, les expressions booléennes suivantes sont équivalentes :\\

$\overline{P\vee\barmaj{Q}}$ d'une part, et d'autre part $\barmaj{P}\wedge Q$.\\

\carreauxseyes{16.8}{6.4}\\

\hfill(dernière question au verso)\newpage
En utilisant les tables de vérités, montrer que $\left(P\vee Q\right)\wedge\left(P \vee \barmaj{Q}\right)\Leftrightarrow P$.\\


\carreauxseyes{16.8}{6.4}
\end{document}